啱啱去買kinder 奇趣強俾個收銀陰陰嘴笑

未見過男人買女孩版咩

笑你對肥仔波咋

抵

新版咁撚難食都買...
kinder朱古力雪硬嚟食=舊版咁好味

有咩好笑-.-？

收聲！

重點你我想要女孩版-.-

唔收會點

唔話你知

有啲想幫樓主含

你想幫佢吹蕭

重點係難食到根本唔會買-.-

抵你冇女

我粒奇趣強女孩版竟然唔係中elsa！？😭

你去收銀果陣 打去自己留言信箱扮講電話
大大聲話「得啦 阿女要女仔版出奇蛋丫嘛 呢個粉紅色無錯啦」 類似咁樣
收銀唔單止唔笑你 仲會覺得你好錫個女
或者 將「阿女」換做「表妹」都係唔錯選擇